警總咩情況？

聽講又冒煙，示威者又激動，如果d示威者太激動，部份身體卡住個閘咁點算，係咪要call消防爆閘

大家要冷靜呀！！！

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

放工自然多人發夢

咩環境？